nba jazz可以宣佈重建了

高拔和米曹

香港時間3月12日，據美媒體報導，繼魯迪-高拔之後，爵士隊當家後衛多諾萬-米曹也被確診患上新冠病毒。

昨天，爵士正選中鋒高拔確診新冠病毒，成為NBA第一例。同時，NBA宣佈無限期停賽。

今天，美媒體透露爵士當家後衛多諾萬-米曹也已經被確診患上新冠病毒。

據悉，爵士球員在私底下透露高拔在更衣室里非常不注意，經常去觸碰其他球員以及他們的物品。

現在，另一位爵士球員也被染上了新冠病毒。

咁大隻都中？？

米曹都中左

gobert應該變左過街老鼠，搞到猶他萬人迷中招
我諗無論咪嘈恢復到幾多成
d球迷都會支持比大約咪嘈，gobert就trade走

Gobert要退役都似本身攪到nba停賽都算 仲要肺炎之後唔知有咩後遺症

重要攪埋記者，一定寫衰佢

magic當年大家都係好驚 但係都冇咁誇
估唔到今日佢做到

好地地今年有啲機會
走去自爆

運動員個肺功能差 可以轉行玩草地滾球了

講真，係咪gobear傳比mitchell，定mitchell傳比gobert 定兩個係唔同source 都係唔知
什至如果係兩個唔同source，佢可能係變相救番mitchell條命同生涯
但佢個日咁樣四圍摸咪摸台，依家有事，就實係眾矢之的，全個美國都覺得係佢傳染比mitchell
仲要咁大份約，續佢就奇

從來都係中国傳比佢地

呢樣唔駛講
但有d野係可以避免
佢就走去摸

mitchell今日其實有上場
兩隊都係場上 啲球証傾完哂 兩隊先各自翻更衣室

你心水清，但做戇鳩嘢就預咗個個係唔係都入佢數
兩大支柱收皮，就算有得playoff 都唔駛贏

同佢對位個幾個，波叔，Schroder, alexander, 執番身彩

就算救得番個肺都花哂
成個生涯玩完

有無人中招都好撚唔應該啦
nba講下粗口就t foul罰錢,
咁樣直播教壞細路就得

其實肺炎病情都好大range

傻9仲係度周圍摸

踢佢出聯盟就岩

籃球要跑黎跑去又跳黎跳起體力需求咁大
就算個肺差少少應該都好大影響掛

兩日前sia琴 算唔算同gobert對到正

由巨星變1線球星，1線球星變2線球星，2線球星變中產，中產變role player, role player變佳德樂看守員

og anuoby同佢互噴

職業球員中咗好難唔影響體能
得乒乓波可能ok

奧運->殘奧

當大傷一次咁

傻仔
乒乓波體能需求好大㗎

好鍾意呢隊波
個個實而不華

Mitchell好有球味
有靈活有硬爆

但個個肥仔咁

米曹係當家球星……偏偏中佢

高啤都係
全隊自從gordon hayward後唯二all stars

替補：嘻嘻！有機會發揮了！

高啤同米曹比差好遠啦 冇乜實蹟又帶唔起隊波
不過米曹對落又真係數佢既 其他人

成隊跳得1CM

改名做武士啦

睇下高啤上季定前季傷個排jazz咩戰績就知佢好緊要

兩種重要
呀高但依家會俾小球玩死
拉佢iso打到佢仆街

防守太重要
應該話 高啤係保證爵既下限（西5-6左右）
但上限就真係要靠咪嘈同其他人

打Golf或冰壼啦

迪迪仔打法班歐洲佬打到4x 5x歲仲打緊

證明做唔夠阻力訓練

可以喺殘奧屈機了

基本上都廢武勁
Jazz真心陰公

咪嘈好海鮮 其實gobert 先係真核心 至少防守係絕對核心

點樣知道係Gobert傳畀Mitchell ?

經常去觸碰其他球員
出事啦

運動員抵抗力可能好強冇咩事

廿千萬年薪
肺花 出到廿分鐘要還神